當泛民各有各打緊外國陣線，碌撚大師熱狗之流重叫人攻擊泛民投白票，我真係笑撚左出黎。

個個做緊實事，碌撚班五毛就反道而行，做五毛都認真d啦屌你老母。

由佢地單機啦 重討論 聽日遊行呀

Why not both?

毓民冇叫人唔投泛民

因為泛民喺街頭冇撚用啫......

btw叫做揀啱位置做，咪撚阻住曬

平行時空？？
佢一直追擊泛民佢不斷叫人用選票懲罰泛民，分化泛民本土無停過，點解敢講唔敢認？

教主而家轉左日日老屈飯民同勇武割𥱊

廢老就由佢啦

碌撚工作就係要搞鳩泛民，唔通佢會搞鳩保皇咩？

共諜都講到明話上面派左好多人黎搞鳩泛民本土，碌撚做好本分姐。

唔好睇少佢呀，佢同佢班打手都重好有影響力架

唔好再討論熱9啦,做翻正經野

不如叫碌撚熱狗班人做番正經野啦

大家都知再嘈無意思

沈默迎接碌撚熱狗分化？
扮盲當乜都睇唔到？
等待班隱性五毛黎多次分化我地？

其實成日叫人懲罰嗰個最好笑
3年前香港人一早用選票懲罰咗佢

同埋熱狗叫人投白票，但又叫人選佢地，班熱狗係弱智定傻架？

明明今次淨係叫人咪投主張血債票償嘅人

個班好似係陳雲同熱狗黎

不過佢地同碌撚係咩關係

明明過去幾年不斷追擊泛民不停叫人用選票懲罰泛民，睇唔到？

不要分得咁細，咪又係同一條線同一個老闆

碌撚打手講兩句啦

根本就唔會有人用血債票償呢啲咁趕客嘅口號. 佢都搵嚟講

碌撚講乜都有班傻鳩擁護架

或者咁講啦, 係有人咁講, 但唔係出黎選既人講

經過埋呢次 佢哋真係收得皮

叫條撚樣開名講邊個販民講血債票償
咪撚大包圍打稻草人

血債票償t其實係時事評論講先
但後來見群眾反感其實少左講

係班大師捉住呢點狂屈人

如果唔係出黎選既人講,
咁"咪投主張血債票償嘅人"即係打稻草人?

碌撚同佢班打手重可以幫保皇黨𠝹下票，重有利用價值架

我記得遊行時都成日聽到人大叫血債票償，其實係d口號無乜意思，但碌撚同佢班打手就好似如獲至寶係咁不停loop.

係, 因為除左蘋果嗰個<自由之夏>特刊以外我冇乜聽過有KOL/媒體提出 "血債票償", 遊行期間嗌呢句口號既人亦都唔多

講起稻草人, 我真係想問下泛民整體上由六月到宜家邊度有割過勇武 (口頭譴責個別暴力事件嗰D唔計)?

但碌撚同佢班打手見係泛民就乜鳩都可以屌一餐但班隱性五毛係唔會屌保皇班狗的

Gphone 呢期係法國都好紅

民建聯會唔會幫泛民？所以熱狗都唔會。熱狗唔係同路人黎架

熱狗係民賤聯b隊黎

黃毓民狂吹奏韓國瑜已經知咩底

咁遲先知?唔係化

Push

碌撚同佢班打選舉過後潛哂水

碌撚有無要求奶共国民黨收留係台灣班手足？

唔好咁啦，佢個仔比大陸人足左要脅呀

立法會選舉又會走番出黎，只屌泛民，唔屌親中派

On9，佢個仔比共產黨特別優待提早放走返左台灣啦

Be water 始祖

仲投乜撚票
幾月？
講返聽日啦

由佢地單機啦